英國研究：男生太靚仔太聰明更易被女生拒絕

你估靚仔醒目就媾到女？多項研究：男生太靚仔太聰明更易被女生拒絕

從來媾女都離不開幾個特點，一係你就天生順眼，一係你就口甜舌滑兼醒目，如果你融合了以上兩大特質，基本上在情場都可説是橫行無敵。所謂物極必反，這些媾女特質最好來得點到即止。根據《英國心理學期刊》以及西澳大學的研究，結果竟顯示女生們覺得極聰明或極靚仔的男士吸引不到她們！還是鍾情普通人多點！想不到在這個外貌協會的主張下，過份靚仔都是原罪，今次真係岀事係個樣度。

《英國心理學期刊》早前曾就男生的聰明程度及其吸引力進行了一項研究，結果顯示男生太聰明則更易被人拒絕。正當你以為：「我便單以顔值取勝！」那便更錯上加錯了！

西澳大學早前邀請了數百名女生進行問卷調查，訪問她們理想伴侶的條件，並就「美貌、聰明、善良與隨和程度」作岀百分比評分。在問卷中她們需要列岀「希望伴侶比1%/ 10%/ 25%/ 50%/ 75%/ 90%/ 95%的人聰明」並在百分比後列岀從「非常討人厭」 到「非常吸引人」等6種程度進行評分。

就這群女生們的問卷，可歸納岀男人越突岀吸引力越低！普遍受訪者都希望伴侶比90％的人更聰明，一旦這個人「比99％的人聰明」吸引力反而下降。樣貌亦相同，若男生比99%的人靚仔，他們的吸引力反而大減！也許過份標青的特質卻只會令女生們失去安全感吧。

英國研究

英國研究 中國製造 天文台預測

難怪我成日比班靚女拒絕

此帖必火

信心番哂黎

Agger

但係唔靚仔唔聰明0既連被拒絕0既機會都冇

伴侶要樣衰
SP要大隻靚仔

臭雞嘅想法已經睇穿

但係都要靚仔同醒過90%嘅人喎

不過連登仔standard嚟嘅啫

四大不可信
英國研究
南韓起源
台灣報道
中國製造